我寧願得唔到獎，人地為我覺得唔抵，好過得到獎，人地覺得我唔值

林家謙我會繼續支持你
等你下年攞男金
利申有投票

我就係中意林家謙嘅佛系
各花入各眼
我地中意就得啦

啱呀

其實姜濤可能仲慘過牙謙